巴菲特一到交易所，所有連登仔便都看着他笑。

巴菲特一到交易所，所有連登仔便都看着他笑，有的叫道，「巴菲特，你的portfolio又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃檯說，「溫兩碗可樂，要一股卡夫亨氏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又在股市蝕大錢了！」巴菲特睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你入了oxy，蝕到仆街。」巴菲特便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「投資不能算蝕……投資！……投資者的事，能算蝕麼？」接連便是難懂的話，什麼「價值投資」，什麼「別人恐懼我貪婪」之類，引得連登仔都鬨笑起來：交易所內外充滿了快活的空氣。

勇於高J Tvix sqqq 連登孖寶
才是真漢子

有連儲局泵水比連登對沖基金玩牛熊驚閪
個個連登仔數紙數到手斷，隻廢老仲玩緊正股撈底溝貨

個廢老開左option又話你知咩

巴菲特身家縮90%都仲億億腥又話你知咩

巴菲特fb:(聽日）非常無聊

巴乙己

日日都拎巴菲特黎玩

巴菲特廢老 揸住千億都唔敢買熊

痴撚線

cls

連登仔眼中巴老都係恥笑對象

日日撚佢

「什麼清白？我前天親眼見你入了oxy，蝕到仆街。」

無啦啦一句口語又幾撚好笑

巴佬可能到死嗰日都唔知響遙遠的東方，有一群年青的炒股菁英同佢打對台。

可唔可以整全篇

可以改啲股神潮文